{
 "actions": [],
 "allow_rename": 1,
 "autoname": "format:{nom_traite}-{annee_effet}",
 "creation": "2023-02-01 17:23:08.912294",
 "default_view": "List",
 "doctype": "DocType",
 "editable_grid": 1,
 "engine": "InnoDB",
 "field_order": [
  "identifiant_traite_section",
  "nom_traite",
  "type_traite",
  "forme_traite",
  "nom_forme_traite",
  "annee_effet",
  "origin_traite",
  "column_break_c26x",
  "code_branche_traite",
  "identifiant_legal",
  "description_traite",
  "validite_traite_section",
  "date_effet",
  "duree_validite",
  "date_expiration",
  "column_break_gkrr",
  "preavis_resiliation",
  "etat_traite",
  "date_etat",
  "aperiteur_section",
  "type_tiers",
  "column_break_8kxm",
  "tiers_aperiteur",
  "periodicite_compte_sec",
  "periodicite_comptes",
  "delai_envoi_comptes",
  "column_break_utcv",
  "delai_bien_trouve",
  "delai_reglement",
  "type_compta_sect",
  "type_comptabilisation",
  "estimation_prime_a_ceder_sec",
  "estimation_prime_a_ceeder",
  "assiette_primes_sec",
  "assiette_primes",
  "sections_tab",
  "section_html"
 ],
 "fields": [
  {
   "fieldname": "nom_traite",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nom trait\u00e9",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "origin_traite",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Origine du trait\u00e9",
   "options": "Traite",
   "read_only": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_c26x",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "identifiant_legal",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Identifiant L\u00e9gal",
   "read_only": 1,
   "unique": 1
  },
  {
   "fieldname": "date_effet",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date d\u2019effet du trait\u00e9",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_gkrr",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "date_etat",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date \u00e9tat",
   "mandatory_depends_on": "eval:(doc.etat_traite=='En cours'|| doc.etat_traite=='Expir\u00e9'|| doc.etat_traite=='R\u00e9sili\u00e9'|| doc.etat_traite=='Commut\u00e9'|| doc.etat_traite=='Cl\u00f4tur\u00e9'|| doc.etat_traite=='Suspendu')"
  },
  {
   "fieldname": "aperiteur_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Ap\u00e9riteur"
  },
  {
   "fieldname": "type_tiers",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Type Tiers",
   "options": "\nReassureur\nCourtier",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_8kxm",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "fieldname": "tiers_aperiteur",
   "fieldtype": "Dynamic Link",
   "label": "Tiers ap\u00e9riteur",
   "options": "type_tiers",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "column_break_utcv",
   "fieldtype": "Column Break"
  },
  {
   "depends_on": "eval:!doc.__islocal",
   "fieldname": "sections_tab",
   "fieldtype": "Tab Break",
   "label": "Sections"
  },
  {
   "fieldname": "section_html",
   "fieldtype": "HTML"
  },
  {
   "fieldname": "identifiant_traite_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Identifiant du trait\u00e9"
  },
  {
   "fieldname": "validite_traite_section",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Validit\u00e9 du trait\u00e9"
  },
  {
   "fieldname": "periodicite_compte_sec",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "P\u00e9riodicit\u00e9  des  comptes"
  },
  {
   "fieldname": "type_compta_sect",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Type de comptabilisation"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.type_traite=='Proportionnel'",
   "fieldname": "estimation_prime_a_ceder_sec",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Estimation de la prime  \u00e0 c\u00e9der"
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.type_traite=='Non proportionnel'",
   "fieldname": "assiette_primes_sec",
   "fieldtype": "Section Break",
   "label": "Assiette de primes"
  },
  {
   "fieldname": "estimation_prime_a_ceeder",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Estimation de la prime \u00e0  c\u00e9der",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.type_traite=='Proportionnel'"
  },
  {
   "fieldname": "assiette_primes",
   "fieldtype": "Currency",
   "label": "Assiette de primes",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.type_traite=='Non proportionnel'"
  },
  {
   "default": " ",
   "fetch_if_empty": 1,
   "fieldname": "forme_traite",
   "fieldtype": "Link",
   "in_filter": 1,
   "in_list_view": 1,
   "label": "Forme du trait\u00e9",
   "options": "Forme de traite",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "annee_effet",
   "fieldtype": "Data",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Ann\u00e9e d\u2019effet du trait\u00e9",
   "length": 4,
   "reqd": 1
  },
  {
   "fetch_from": "forme_traite.nom_forme",
   "fetch_if_empty": 1,
   "fieldname": "nom_forme_traite",
   "fieldtype": "Data",
   "label": "Nom de la forme du trait\u00e9",
   "read_only": 1
  },
  {
   "fieldname": "code_branche_traite",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Code branche du trait\u00e9",
   "options": "Branche de traite",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "description_traite",
   "fieldtype": "Small Text",
   "label": "Description du trait\u00e9",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "duree_validite",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Dur\u00e9e de validit\u00e9",
   "options": "\nFerme\nRenouvelable",
   "reqd": 1
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.duree_validite=='Renouvelable'",
   "fieldname": "preavis_resiliation",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Pr\u00e9avis de r\u00e9siliation",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.dur\u00e9e_de_validite=='Renouvelable'",
   "options": "\n3 mois\n4 mois"
  },
  {
   "fieldname": "etat_traite",
   "fieldtype": "Link",
   "label": "Etat du trait\u00e9",
   "options": "Etat du traite",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "periodicite_comptes",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "P\u00e9riodicit\u00e9 des comptes",
   "options": "\nMensuelle\nTrimestrielle\nSemestrielle\nAnnuelle",
   "read_only_depends_on": "eval:doc.type_du_traite=='Non proportionnel'",
   "reqd": 1
  },
  {
   "description": "Exprim\u00e9 en nombre de jours (de 10 \u00e0 90 jours)",
   "fieldname": "delai_envoi_comptes",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "D\u00e9lai d'envoi des comptes",
   "reqd": 1
  },
  {
   "description": "Exprim\u00e9 en nombre de jours (de 10 \u00e0 90 jours)",
   "fieldname": "delai_bien_trouve",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "D\u00e9lai du bien trouv\u00e9",
   "reqd": 1
  },
  {
   "description": "Exprim\u00e9 en nombre de jours (de 10 \u00e0 90 jours)",
   "fieldname": "delai_reglement",
   "fieldtype": "Int",
   "label": "D\u00e9lai de r\u00e8glement",
   "reqd": 1
  },
  {
   "fieldname": "type_traite",
   "fieldtype": "Select",
   "in_list_view": 1,
   "label": "Type du trait\u00e9",
   "options": "\nProportionnel\nNon proportionnel",
   "reqd": 1
  },
  {
   "depends_on": "eval:doc.duree_validite=='Ferme'",
   "fieldname": "date_expiration",
   "fieldtype": "Date",
   "label": "Date d\u2019expiration",
   "mandatory_depends_on": "eval:doc.dur\u00e9e_de_validite=='Ferme'"
  },
  {
   "fieldname": "type_comptabilisation",
   "fieldtype": "Select",
   "label": "Type de comptabilisation",
   "options": "\nPar ann\u00e9e de souscription\nPar ann\u00e9e comptable",
   "reqd": 1
  }
 ],
 "index_web_pages_for_search": 1,
 "links": [],
 "modified": "2023-08-22 14:29:12.138724",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "cession conventionnelle",
 "name": "Traite",
 "naming_rule": "Expression",
 "owner": "Administrator",
 "permissions": [
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "System Manager",
   "share": 1,
   "write": 1
  },
  {
   "create": 1,
   "delete": 1,
   "email": 1,
   "export": 1,
   "print": 1,
   "read": 1,
   "report": 1,
   "role": "Role1",
   "share": 1,
   "write": 1
  }
 ],
 "sort_field": "modified",
 "sort_order": "DESC",
 "states": []
}